孔繁偽 : 如果病人有長期病患 ，接種唔接種

短期內身體都有嚴重問題出現。

人最後都會死

呢位孔生講嘢好L涼薄

生死有命
孔醫生你走左去打復必泰係咪唔愛祖国

充分表現出醫演既角色，夠冷血

抵你獲得科興演出費

拉鳩佢勾結外國勢力

屌人唔打科興，自己就打伏必泰

孔生有潛質做局長

即係，長期病患者都係人，人生死有命，只不過係病死 or 打科興早死咁解

生死有命

長期病=短期出現問題

夠無恥同冷血

不過藍絲廢老日日排隊去送頭,

我又好鐘意

係人都會死

支持啲廢老最鐘意話生死有命

孔醫生: D老弱殘兵接唔接種都會死嫁啦

咁矛盾嘅說話都講得出
短期出現問題就唔叫長期病患

下次可能會話, 係咪都會死, 其實唔打科興可能仲早幾日死呀, 長命左架啦 ...

我終於知道點樣可以免費知道自己有冇暗病

Valar Morghulis

即係咩

短期內身體都有嚴重問題出現
咁仲算係長期病患?

凡人皆有一死

我都想講
大佬9up都有譜呀